3蚊人仔可以點樣落番黎深圳（廣西）

得番3蚊 戶口3.8
聽日要落番深圳拎野再上番廣西

搭車要180蚊/1程
來回360蚊

想死嘅感覺
現家訓都無地方訓 連食都已經有問題

唉..有無巴絲可以支援下

夠500港紙就得

點比你

tg傾好無

收皮啦
扮可憐

你咪WECHAT搵人幫手囉

點解你有錢、有精力去叫日本雞？
去泰國旅行？

好人好者 又住廣西 又去深圳
問人拎港紙

不如望下幾耐前開嘅post

我無講話住廣西

收皮啦 等黨救你啦

咁去廣西做乜…比人呃？

好人好者 娶大陸西做老婆
希望黨幫到你

屋企人有病 番去探病

小明都跑到上廣州
你一個連登仔，唔係唔得呀嘛？

廣州同廣西點同呢

陽光工程撚？抵撚你死啦

你手上部電話

唯有得番呢個方法

儲夠五人,一人比百你,咁會容易些。你再找下,夠五人再找我。

你還有黨呀

綠卡 $1.9*2=$3.8

仲差400

有好心巴打幫左100

幾時還

落番香港即還 1日後還 係tg留番個戶口比我入數